[正負皮] unfriend風暴，IU vs 雪炫

唔好睇樣, 唔好睇腳, 睇氣質, IU (正皮)

雪炫(負皮)

最後post左張圖畀大家參考, 已示公正

雪炫收檔啦 而家整完容仲衰

整咗 ？

我老婆贏IU9條街囉唔該

IU禾老婆收哂你地皮

呃正皮

IU原來咁高

負皮

兩隻雞黎喎大佬

雪炫得罪你咩，要同iu比咁殘忍

鬼叫佤unfriend iu

點unfriend法？發生咩事？

成隊aoa有邊個無整

咩料

有料

清你d硬性推銷手法唔係好掂

我都 冇推銷

如果我推都推momoland啦

唔好屈得就屈, 有冇證據話佢整左容先, 佢本人有冇開記招公開聲明自己整左容先

咩事

雪炫真係好撚淫 淨係個樣已經好撚淫
但係我正皮左

小學雞野, 雪炫unfollow IU instagram

有冇講點解

重以為連登所有清都係雞蟲, 原來唔係!

一係iu著左10寸高爭鞋, 一係雪炫報假數

臭雞雪炫

我估可能係雪炫自己都中左metoo, 撐metoo, 所以突然unfollow晒冇表明支持metoo既人

😂😂😂😂

呢個究竟係嘜水?老是常出現 又唔俾名

雪炫根本唔靚 淨計AOA西奈都屌打佢啦

拉下票先

下, 佢唔係一直有大批連登仔J開既咩

唔通連登仔又炒車😂😂

aoa 好j過iu

aoa=j
iu=供奉, 雖然重在生

雪炫=菲律賓妓女

aoa係J都唔會J雪炫

choa

有冇 iu 走光相 share

邊到出現過 第一次貼

AOA淨係J雪炫

我選西奈

J開惠晶

好多aoa食家

大家都咁禮讓唔要雪炫

咁我就唔客氣要咗佢 佢係我第二個老婆

我睇張相其實分唔到佢兩個..

仆街 對腳正撚到

成隊都好撚正

bingle bangle之後覺得澯美順眼左

ps點都係揀iu

IU

名

冇choa 仲睇mud鬼aoa

搵件臭雞黎同iu比

雪炫點睇都有陣臭雞味

巴打識睇
choa一走 我aoa ig都即刻unfollow

點同IU鬥

石原就有得同iu鬥

做雞黎講雪炫比較稱職

膚色硬係唔知點咁，又唔係白，又唔算係黑，小麥色又唔係，硬係怪怪地咁

死死實實

iu

屌你老母！

G持雪炫

淫底黎講雪炫對眼神已經KO IU

邊撚個雪炫啊 IU世界第一喇

果兩張對比圖 直接收左皮

iu 贏哂

重要係菲律賓😂

黑色乳頭給她的意義......是一生奉獻